不斷遊說屋企人反共真係好難

屌講極都係咁成個家族得我一個反共仲要被人插返轉頭 真心心淡 btw歷史會證明一切

小弟有幸返來 自我隔離中